有冇巴打結咗婚出去偷食

我有，仲唔只一次，加上老婆大咗肚，近排又食咗個女仔，仲要處嚟，都唔知點收科

著草

本應諗住食多幾次算，依家好似想同個女仔認真

賤人

你幾歳，個女仔又幾歲

試過，好有罪疚感每日受到良心責備，而家唔敢再偷食

有食唔食，罪大惡極

俾你食果個知唔知你結咗婚先？

咁仆街

如果真係鳩痕，我建議你叫雞好過，起碼乾手淨腳，唔會有感情瓜葛

惹左性病惹埋老婆

出去偷食已經係錯，食個處女就錯上加錯
因為佢地係唔會識分你真感情定逢場作戲
你自己諗清楚你選你老婆同個bb定呢件處女啦
唔好諗齊人之福啦，遲早包唔住火

利申：過黎人

樓豬好慘咁快有妄想症

娶多個🤣

咸濕問題易搞
感情問題難搞
睇你係感情出問題定下體出問題

同老婆個同事

新ac假膠

正仆街黎
同動物冇分別
到處留情 冇自制能力

食屎啦你 不推文

重開埋晒啲垃圾post

快能啲死

個女仔邊到識？

個故仔唔錯

有冇多啲背景資料啊

有我以前都未試過出軌，但結咗婚老婆唔肯搞，壓力又大，認唔住要出去食

你去死啦仆街

垃圾！
有報應呀你呢種人
劇集都有得你睇
唔要d仔女
過左唔知幾耐又後悔後搵番佢
一腳伸開你
無仔送終

你去死啦好冇
對婚姻完全冇應有嘅尊重

會有報應
你唔珍惜人，唔好期望人地珍惜你啊

係丫，所以食得就預左將來有日要還
不過怕報應佢就唔會偷食啦
大部份男人都係

認真
支持你

垃圾post 拉

我幫你養個女仔
同你一齊3p都得

拉

真心想問 係咪個個男人都會偷食係咪就算唔做到出黎 都難免會心郁郁想試
呢個究竟係咩世界

娶多一個lol

我屌你老母
你知唔知你咁樣對個小朋友同你老婆影響幾大
利申 我係過來人 受影響嗰個 細細個兩三歲老豆就俾老母趕走 由細到大缺乏父愛 老母又辛苦養我 我真係好羨慕啲完整家庭嘅小朋友 每逢父親節我都好down
既然你都冇打算一世 點解要結婚 點解要生小朋友 生得就係責任 唔好同我講你冇得搞野就點點點 你對得住你個小朋友咩？

去死啦仆街

食屎啦，賤人

垃圾po都上熱門 拉

好易姐，搞大埋個女仔平衡㼒

屌你老母你以後生性病
結婚前嘜嘜柒柒
結婚後又另一個人
你對唔對得住你老婆呀撚樣
懷胎十月辛辛苦苦幫你生仔
我真係鬼唔望全部出䡄嘅男人有報應

有 結完婚法國想搞基 要家互唅緊

不推文呀

樓主係賤男駛撚討論咩你擺明係啦
香港大撚把依啲人，遲早你老婆走佬自己有性病溝唔到女孤獨終老，完

樓豬已深潛
應該純粹想推走熱門post

一係回頭是岸洗心革面對老婆同個b超級好
千祈咪撚喺大緊肚嘅時候刺激到你老婆DLLM
如果你㨂繼續錯落去，報應好快就黎
祝你中年失志晚年淒涼
咪撚諗住到時先求個小朋支照顧你
一腳伸鳩你出門等死啦你呢啲仆街

你估唔係雞就無性病？
大把人好似上邊d人咁
又四圍同人搞
又十幾廿個性伴侶又狂換男女朋友
你估唔係雞又會係一股清泉啦咩？
處都可以係本身已有愛滋
可以衞生唔好有虱
一樣係傳染病或者性病

偷食個d 鳩痕/淫賤&賤格就認啦 無咁多藉口

咩唔推文呀 梗係推文啦
最好推撚到佢老婆同個條on99處女一齊見到呀
抵個樓主兩頭唔到岸

不推文

巴打感同身受
但未扑過 只係出下街

男人能力愈大 責任愈大 有能力咪組織後宮囉

有
有老婆同個兩歲大嘅仔

但對二十幾嘅真係零抗拒力
老婆就快40又生過仔好肥
完全唔想屌
又滿足唔到我

所以你都唔使咁有罪惡感
老婆唔吸引唔係你嘅錯
唔好俾佢知就得
男人玩下好閒

好似我咁
鍾意屌下人又俾人屌下
老婆係冇可能滿足到

驚唔驚自己有報應

現實都係咁，有親戚出面有第二個
之後離左婚，對仔女唔再理個老豆
依家個親戚有長期病患，無人理
想搵個仔，但個仔唔聽電話
因為個仔唔聽電話，所以成日煩9我老豆
正宗累人累物

十個男人九個滾 仲有一個諗緊

你有冇諗過佢生過仔 係為邊個先
你點解可以咁不負責任
正正係因為你地咁嘅行
令到好多人對婚姻卻步

行為*

買份巨額人壽，寫你老婆倣受益人
跟住上狗牙嶺自己唔小心跣腳啦跌落去啦，唔死都冇用架喇你

祝你早日染病

同呢D仆街講，嘥9氣啦！
小心俾老婆綠呀7頭，有因必有果

仲推個post未經cc台批准就上咗熱門呀而家

可能keep得好或者有錢
佢老婆就黎40喇喎

咁要睇你幾歲為之𡃁妹

P牌，831 紀念日前後，出完post懶理無回應

應該係公關公司出膠post分散注意力

洗版account 不推文

有d仆街

偷食屌完就算架啦

屌完呢件咪next

老婆先最重要

屌你正仆街

大量PR公司係連登開垃圾post 仲上左熱門

Pull

樓主去死啦仆街

細個都唔覺得咁多婚外情/偷食/滾
大個先知原來男男女女都一樣
抵唔住情慾/背德感

樓主呢啲仆街幾撚時死

識玩

屌你老母

祝你早日生性病

可唔可以講下點識

祝你生女，報應晒落個女度

.

不推文呀屌 咁都推到上熱門
你班撚屌係咪on 9 架

排ifc啦屌你

拉
PR公司食屎啦

Block9佢就啱

😡

垃圾PR學人開post 拉

好正常 係男人都偷食啦

5毛pr公司又開工，p牌posst都上到熱門

pull

建議你去跳樓

有 老婆大咗肚唔食得生冷嘢
自己一個偷食咗一次壽司

受害者之一，我會一腳伸開佢地

施主
呢個係人之常情黎
不必自責

又俾人屌下......咁撚重口味
你屙屎仲有力嗎？

正仆街黎

新ac開完個post就唔理
仲要用啲易引起討論嘅標題
大家知咩事 識做啦

個妹妹知有老婆？

當sp算啦

karma

好心樓主你放開個女仔啦, 不過唔好HURT得佢咁深,
人地愛你先俾第一次你
你俾到D 咩佢? 你連男朋友呢個名份都俾唔到
咪話我講你, 偷食呢D 野, 真係天網灰灰XXXX
總有一日,你係街會俾人見到你同個女仔一齊,之後傳番去老婆度的, 你點面對她?
你實屌我係道德能,
但我好肯定話你聽, 最後你都係揀老婆的
放底你既'新鮮感"吧,俾佢識個好男仔啦

利申: 出軌2次,差D 離婚

假你老母，你自己冇就話鳩人假

同事，不過唔同team

detail

夠你老母生你嚿垃圾出嚟

我地連埋結婚都10年，個b下個月出世

其實呢10年都偷食過5,6個女仔，大家都明佢game點玩，所以冇咩事，但呢個真係

我35啦，不過個樣似26,7,(好多人講，唔係我老作)

你都戇鳩，你估我好得閒日柒日都上連登，屌你我係高登個陣你都唔撚知係邊

死返高登啦
唔歡迎你

終於有個正常回覆 加油

諗緊點同佢女仔講

一句到尾，因為我唔係有錢佬，人地啲富豪，2,3,4,5,6奶都冇問題，我呢啲冇錢，出去偷食就俾人屌到九彩

而家好番少少 起碼老豆都有搵我 前幾年係失曬蹤 所以我已經慣左冇佢嘅存在 而家我當係bonus

有乜好講？直接斷絕來往

垃圾好鍾意將自己嘅垃圾行為合理化
負唔起責任守唔到承諾就唔好結婚累人累物啦

影衰真男人

算啦冇佢你都生存到 你bf會唔會係daddy type

快啲斬攬 你永遠都會有份罪惡感 點樣都彌補唔到
同埋
永遠都唔好比你老婆知道

唔好扮可憐黎合理化自己既行為
出軌就出軌 錯左就認啦

中學生咋我

犯咗天下男人都會犯嘅錯

臭鳩

其實樓主仲成日身痕
想食女既
點解仲要結婚呢

講多少少

屌你老母正仆街嚟
你老婆俾你中出咗要十月懷胎生你個仆街嘅仔出嚟
你就因為鳩痕去食女
都算 仲要想同條女認真

祝樓主早日生性病
放過個老婆同個仔

之後點

你都戇鳩，呢個係事實

屌你老母全家生癌死

係事實呀 但唔代表你冇錯喎

咁你預左比人屌 仲拎出尼講？
睇尼係搏屌喎

我屌你老母祝你老婆俾返十頂綠帽你戴同埋祝你快啲生愛滋死撚左佢呀仆街

唔啱聽就話妄想症，你都戇鳩鳩食賓周

假你老母全家生癌死